伊朗於波斯灣佈置導彈，射程覆蓋區內美軍基地 伊朗革命衛隊領導表示無懼與敵人衝突

支爆需要一場石油危機

世上僅有最勇嘅回教徒，敢硬碰硬

傻仔